{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_079357",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "빕스 전주점"
    },
    "text": "ビブスのMy No.1ステーキハウスのテイストゥオププラスのビップス全州(チョンジュ)店は厳選された牛肉と多様、差別化された調理方法で味わえる特別なステーキを楽しめるところです。のビップスは、季節別に新鮮で豊かなサラダバーも用意されており、上品で洗練された雰囲気で楽しめます。特に、ビブスのゴールデンプレミアムステーキのうちトマホークやポーターハウスは最上の品質で提供されるが、限定数量で販売されているため、急いで会ってみてください。この空間は、大切な人々と一緒にいるお客様の生活に趣と余裕をする場所です。ビブス全州(チョンジュ)店は毎日10:30から22:00まで営業し、平日は16時以降にはディナー料金が適用されます。メニューは平日ランチが37,900ウォンで、平日ディナーと週末の青少年は42,900ウォン、週末の成人は47,900ウォン、就学児童は19,500ウォン、未就学児童は10,900ウォンです。これでのビップス全州(チョンジュ)店の多様な情報を案内してあげました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビブスのMy No.1ステーキハウスのテイストゥオププラスのビップス全州(チョンジュ)店の営業時間はいつですか？",
            "answer": "ビブス全州(チョンジュ)店は毎日10:30から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ビブス全州(チョンジュ)店のディナー料金はいつから適用されますか？",
            "answer": "ビブス全州(チョンジュ)店のディナー料金は平日の16時以降から適用されます。"
        },
        {
            "question": "ビブス全州(チョンジュ)店のランチ料金はいくらですか？",
            "answer": "ビブス全州(チョンジュ)店の平日ランチは37,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビブス全州(チョンジュ)店のディナーや週末の料金はいくらですか？",
            "answer": "ビブス全州(チョンジュ)店の平日ディナーと週末の青少年料金は42,900ウォン、週末の成人料金は47,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビブス全州(チョンジュ)店のメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "ビブス全州(チョンジュ)店のメニューにはゴールデンプレミアムステーキのうちトマホークやポーターハウスなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ビブス全州(チョンジュ)店のサラダバーはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "ビブス全州(チョンジュ)店のサラダバーは季節別に新鮮で豊かなサラダが用意されており、上品で洗練された雰囲気で楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ビブス全州(チョンジュ)店のビップス全州(チョンジュ)店の特別なステーキはどうやって楽しめますか？",
            "answer": "ビブス全州(チョンジュ)店のビップス全州(チョンジュ)店では厳選された牛肉と多様、差別化された調理方法で味わえる特別なステーキを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ビブス全州(チョンジュ)店のゴールデンプレミアムステーキはどのような品質で提供されていますか？",
            "answer": "ビブス全州(チョンジュ)店のゴールデンプレミアムステーキは最上の品質で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ビブス全州(チョンジュ)店のゴールデンプレミアムステーキは限定数量で販売されていますか？",
            "answer": "はい、ビブス全州(チョンジュ)店のゴールデンプレミアムステーキは限定数量で販売されていますので、急いでご予約ください。"
        },
        {
            "question": "ビブス全州(チョンジュ)店の雰囲気はどのようなものですか？",
            "answer": "ビブス全州(チョンジュ)店は上品で洗練された雰囲気の中で、大切な人々と一緒に贅沢な時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "ビブス全州(チョンジュ)店へ行く際のアクセス方法はありますか？",
            "answer": "ビブス全州(チョンジュ)店へはどのような交通手段でもアクセスすることができます。具体的なアクセス方法は、現地の交通機関をご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 732
    }
}